{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 소나무숲리조트펜션"
    },
    "text": "光州から高速道路で40分、木浦から20分の距離に位置するペンションは、美しい日没と広い干潟がある場所にあり、様々な体験を楽しむことができます。 ペンションは温水プールがありますが、事前予約が必要なすべての客室に揃っています。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理はできません。 退室時には、飲食物とその他のゴミを分離して洗浄する必要があります。 入室は午後3時から、退室は午前11時までで、送迎サービスは提供しておりません。 ただし、バーベキュー場をご利用いただけますし、バーベキュー場所やグリルは無料でご利用いただけます。 ただし、炭と材料は個人で持参する必要があります。 幼児の料金は現場で決済され、ペットは入室できません。 プールビラ客室の温水プールは事前予約が必要であり、入室時間から3時間利用できます。 ペンションには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設が備えられています。 ペンション内には売店もあり、炭、金網、果物、トングなどを購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "光州から高速道路で40分、木浦から20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "温水プールや売店、バーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室の温水プールを利用するための条件は？",
            "answer": "事前予約が必要であり、3時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "飲食物とゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "退室時には、飲食物とその他のゴミを分離して洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の売店では何を購入できますか？",
            "answer": "炭、金網、果物、トングなどを購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 299
    }
}